一人一樣窮撚食物

加X屋 下午茶$15 窮撚恩物

ikea 10蚊熱狗汽水

好難食呢間野

啲雞扒好似多過扑野家

營多

加埋薯格可以當一餐 但當然餐餐咁食大撚鑊

媽咪麵

Ac1特價飯

食一排方包

包店每日唔要既包皮